「集思廣益」電腦打打吓機會重開機

幫fd問 佢最近打機 會黑mon之後重新開機
有冇Ching幫手診斷吓

機建換

利申：aio 水冷，冇overclock
懷疑緊火牛，底板同埋機箱reset制短路

召喚硬件傳心師

幫佢砌咗冇幾耐 唔捨得換

無3090學人打機

真窮撚玩唔到核試

你朋友=你

真係幫fd問

CPU: i7 9700K
底板: Gigabyte aorus z390 pro wifi
RAM: Corsair Vengeance 2*8GB 3000mhz
AIO: Corsair H100i platinum
火牛: Corsair rm750
Case: NZXT h510i

之前試過係火牛問題唔記得唔夠watt 定點

燒機睇下溫度
bios update最新

內顯打機？

多謝ching 提點 我就諗緊好似漏咗樣嘢咁

打機先reboot 我覺係aio水泵壞散唔到熱
你可以full load摸下水冷排出風口有冇熱風

我記得嗰陣幫佢裝前面吸氣嗰位 會唔會都有影響

燒機 +1

見下係咪真係無過熱同時對火牛造成負荷睇下關唔關牛事。

可以 display + cpu 一齊燒， 同時 mon 底板 vrm / u / display 温度。燒返30分鐘，睇下有無邊度温度不斷升。

如果燒燒下温度全部正常下突然熄機，牛出事嘅機會好高。

另外可以用紙巾印下啲駁口位有無漏水